王音的诗--赠宋总业

王音的诗这是小宋为我打印的一本诗集的名字是他为我起的今晚上我看着王音的诗突然就觉得它比我打印以前所起的名字好我在打印以前所起的诗集名字是这样的一个是王音的诗一个是王音的诗一个是王音的诗一个是王音的诗一个是王音的诗但我今晚上看来看去读来读去想来想去我仍然觉得还是人家小宋为我打印时所起的诗集名字好谢谢你小宋此时【2013年7月7日21：42】我决定就用你为我打印诗集所起的这个名字好了王音的诗